Møntautomaten som ses på \autoref{fig:cointoss} er programmeret til at modtage to slags mønter, 10'er og 20'er. Den intelligente enhed i møntautomaten er programmeret til at sende én impuls ved 10'ere og to impulser ved 20'ere.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.20\textwidth]{../rapport/figures/cointoss.jpg}
\caption{M\o{ntautomaten} \citep{coin:toss}}
\label{fig:cointoss}
\end{figure}

\psoc{}1 er programmeret til at tælle antal møntindkast, samt hvilken slags mønter der bliver indkastet og herefter sende data videre i systemet.

Ved at koble en spændingsdeler ind på en impulsledning, kan spændingen sænkes til det ønskede område for CMOS \SI{3.3}{\volt} som \psoc{en} kører med.